同基督徒傾傾下搵我約炮

都已經講明走甜
有冇巴絲有咁嘅經歷
交友app係咪冇人正經

gay督徒

有啲基督徒係話可以婚前性行為

邊度講得通

Gay?

唔係

我識有啲女係插屎眼ok 因為唔會有B

識個基督徒係les

凡事都可行，但不都有益處；凡事都可行，但不都造就人。

gay 篤

佢係魔鬼

Gay不算婚前性行為
所以神父鐘意搞小男孩多

對白圖都冇張好難俾反應wor

喺度擺底佢電話就放過你老母

好似係真 外國普遍認為oral同anal唔算婚前性行為左

所以基督徒都會走呢個灰色地帶 但我覺得似自欺欺人